無惧世事變改，問你做唔做愛

為你所以在期特

懼

文理jo悟jo愛